理大生稱遭警打傷眼後再插贓 送院證眼腔有傷口

理大男生去年9月在旺角警署外遭制服拘捕，及後被指背包內藏打火機燃料、一支瓶口塞了布條的玻璃樽以及一把鎚。案件今於東區裁判法院續審。被告出庭自辯，指有警員在警署內棍打他的左眼，其間將物件塞進他的背囊，及後更要求他全裸驗傷。醫療報告顯示，被告左眼窩有軟組織腫脹，眼腔裏有一厘米長的傷口。

他早前遭還柙5個多月後，獲法庭批准保釋候審。

被告早前供稱，被捕後有警員在警署走廊用警棍打他的左眼，他登時雙眼一黑，無法清晰視物，但感覺到有人將一些物品放入他的背囊。辯方呈堂的醫療報告顯示，被告左眼窩有軟組織腫脹，眼腔裏有一厘米長的傷口。

過程中被告沒有簽署任何通知書或聲明，他懷疑簽名是事後由警員冒簽加上。

溫指出，當時擔心被告眼部傷勢惡化，故此希望盡快記錄所需資料，以便提出將被告送院，不想花太多時間索取指示。案件將於明年1月25日續審。

犯法就係犯法
除非你係警察

警察：我地係正義嘅
繼續洗自己同藍絲腦

睇唔到野，點簽? 又係黑警老屈啦

仆街臭狗

最終doj又唔起訴講完

都幾撚堅喎偽進仔, 唔想比你睇到佢插贓, 就一棍打盲你對眼先

呢點可以睇得出香港d坐監師心智同黑狗相差幾個量級.